毒撚如何度過聖誕節

毒步

幾時限聚到1人

最好0人

唔知點過

傳教士

傳教士我A0

食女時候到

約左同老母出尖沙咀

咪又係咁

毒步已經偷偷地約左人

7.7

青頭仔

我百人斬

毒步天下無上嚟報到

返工

訓足一日

去連登開post問其他毒燃聖誕節點過

屌